有問題想問，關於8月5大罷工集會

本人屯門牛一隻。
想問當日屯門集會地點係唔係屯門公園？
同理有乜嘢要注意同幫手？
當日一定出現，希望各位都係，屯門人集合。

光復香港，時代革命！

推